想問中銀轉哂啲錢走上網轉得唔得，會唔收手續費？

如題, 唔想星期六一早走去揾teller

想轉哂走再close

轉數快啦

Close account

無呀，唔想開

網上click幾個制...

又唔想去counter攞錢
又唔想用轉數快

咁你算鳩數啦

大把人好似我咁啦

又話一齊撤資，你老味咁就算鳩數，唔撚係共同進退

網上e transfer免手續費..

用chats囉
Close account就唔知寄信得唔得

老老柒柒你唔係想杯中資真係冇咁好氣答你

開個轉數快禁幾個制都驚煩。笑了。

咁先係手足呀嘛

驚資料流失，過一排先開，根本轉數快有流洞，新聞都有寫

冇
諗多左

唔信，過一排你睇下

佢已經暫停左電子銀包增值 你電腦手機冇中毒其實冇事

網上轉錢會收手續費得大陸銀行會咁做

樓主你⋯笑笑算吧。

屌 一早支共銀行已經係個大漏洞啦 咁你又開
懶你就懶啦屌你老母

轉帳咪即係轉數快